[求教]同步音樂Apps - AmpMe

做扬声器
与朋友同步您的手机，打造最便携的音响系统

iOS

Android

有冇巴打實測過？ 100人在同一地點效果如何？？？
如果唱歌時用呢個野又會唔會等於用喇叭犯法？？？

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

同是響電話 ... 用埋同一個鈴聲 有問題咩😂

我要問既問題係
如果呼籲人在花燈會用這app岩唔岩用，穩唔穩陣

推